打波整裂左半月板

想問下幾耐好返？
公立醫院急症係咪包埋手術？

呢啲睇公立係咪想呢世都打唔到波

睇私家啦

有排 用年計 要手術夾碎片先